自動關機

想請問一下，部電腦自動熄左，DP冇訊號
熄左之後DRAM燈長著，想請問係咩事

幾時? 做咩?
求SPEC
盲佔壞ram

- [x] CPU: AMD R5 2600x
- [x] MBD: Asus Rog Strix X470-F Gaming
- [x] GPU: ASUS ROG STRIX OG 8GB RTX2070
- [x] RAM: Corsair Vengeance RGB pro 16GB 288 pin
- [ ] PSU: Corsair RM750x
- [x]CPU FAN: Be quiet pure rock
- [ ] FAN: Corsair LL120 RGB
- [ ] SDD EVO970 plus 250GB
- [ ] CASE: Thermaltake View 31 TG

一時時會咁，我都唔知咩事，重開機又冇咩野，但唔知幾時又會出事

正常YouTube睇片定打機 都會咁?

係呀

CPU有散熱膏?

有呀, 部電腦新砌2個月左右, 我諗未必要咁快換? 同埋我有開住core temp, mon住佢幾度

有冇debug燈？

有

係顯示 dram ?

係, 佢會閃下閃下

直接睇ram

即係點??

直接檢查條ram係咪出左事
2條ram 分别單獨插係a2 做測試 先知邊條出現問題

小弟比較新手, 想請教下邊個位係a2??

因為佢熄機既時間冇特定, 我又唔知佢幾時會再熄.
咁我係要等佢再熄個陣先再試插A2?

熄左機先再搞
不過最直接方法是直接上代理度處理

因為我條ram同底板都係from newegg, 所以代理應該...

可以直接RMA了

不過試左單插a2 睇邊條ram出事了

不過 rma期間 你冇ram 用
安全做法 你要買新ram 了